TSM台積電算唔算企業版既徽信女

用扮到好靚既基本面吸引你去買
久唔久比d甜頭你（派息）
升小小再令你泥足深陷

樓豬係咪輸錢輸到傻左

樓主140 all in?

唔知對無買樓嘅台灣夫婦而家

真 輸到仆街

高位allin既高針左啦